今日擺術站撚到個黑驚呆左

話說今朝早我要去塘頭塘擺刮站
咁我就想被罷工 冇出到門口
仲睇緊大香港早餐 就馬上收到我上司 王姑娘既電話問我係邊

我因為驚比上司罵所以即刻趕番去
去到途中比幾隻防暴截住我話要查我 又罵我甲由又剩
我見佢地咁嬲 我係褲袋拎左粒陳年可樂糖出黎諗住安撫佢地
防暴狗即刻問我比粒糖佢地做咩 問我係咪弱智

我諗都唔諗就答係

班狗全部冇聲出呆撚晒 我就借啲意跑走左

不過見到有個工友(金興正)好似比人拉走左

拉暴樓煮。

樓主係熱狗 拉

點你老針， 賴低我自己走咗去

屈撚夠未

今天不去上班 到新東 帶給你熱血街站
彼此之間說永續說公投那政綱 多熱血
本身要返六日 去睇醫生攞病假
說服大眾投熱血是這樣難
你想擺到明晚 我可以 獻出半世時間

唔用jpg?

樓主有無請啪佢針？

熱血公民唔請弱智

咁粒可樂糖最後係邊個度

錯，我弱智，你柒到

派膠子

炒左個撚樣啦。